擄獲TWICE的小女孩長大了！ARIN初戀美貌似秀智，拍畫報展清新嫵媚魅力

韓國女團Oh My Girl自出演競演型綜藝節《Queendom》後，人氣看漲，其中年紀最小的老么成員Arin也憑藉著清新甜美的外貌擄獲粉絲的心，還曾打敗最美偶像Irene、人間香奈兒Jennie拿下韓國女團個人評價排行榜冠軍。擁有清新甜美的Arin近日為《DAZED》拍攝時尚大片，身穿多雙ASICS鞋款，展現清新俏皮、俐落等不同魅力。

1999年出生的Arin，自出到以來就因可愛的模樣吸引許多粉絲，就連人氣偶像 TWICE、HANI都曾公開表示自己是她的粉絲。隨著年齡的增長，Arin也從當年的可愛少女變成散發出清純仙氣的初戀系女神，甚至有網友認為Arin眉宇間與國民初戀秀智有幾分神似。這次她為時尚雜誌《DAZED》韓國版拍攝畫報，以多套不同風格的造型入鏡，其中包括素面黑色洋裝、綠色背心短裙、牛仔套裝、灰白俐落褲裝、綠色西裝等，透過多套極具春夏感的穿搭，展現出兩種截然不同的魅力。

其中最令人印象深刻的造型就是素面黑色禮服、綠色背心短裙。照片中，Arin身穿素面黑色禮服，搭配一頭浪漫微卷的中分長髮、朦朧的眼神，散發出她獨有的小女人式的嫵媚感，讓人一看就驚艷。而綠色背心短裙造型則充分展現了少女俏麗感，但裙襬下隱約露出白皙美腿、絕對領域，還是讓整個畫面不失性感氛圍。

之前，Arin也曾登上時尚雜誌《Esquire》，當時Arin以極具秋季唯美風格的大地色系造型入鏡，搭配清新淡雅的妝容展現出不同以往的優雅氣質，展現不同以往的知性成熟的面貌，令人讚嘆不已。

超正式。。

勁靚靚...

衰妹終於大個女，可以同我一齊做成人的事

Arin超正

on9...？

入馬會？

😂

淫能到⋯
俾soobin開發哂好能正

一出道就留意佢